<resources>
    <string name="app_name">City App</string>

    <string name="tc_1">Питерлэнд</string>
    <string name="tc_2">Европолис</string>
    <string name="tc_3">Галерея</string>

    <string name="tc_address_1">Приморский проспект 72, Санкт-Петербург</string>
    <string name="tc_address_2">Полюстровский пр., 84, Санкт-Петербург</string>
    <string name="tc_address_3">Лиговский просп., д. 30А</string>

    <string name="tc_description_1">Расположенный в купольном здании крытый аквапарк для всей семьи с водными горками, бассейнами, саунами и спа.</string>
    <string name="tc_description_2">Торговый комплекс с элитными бутиками, магазинами украшений, ресторанами, кинотеатром и детским парком развлечений Angry Birds.</string>
    <string name="tc_description_3">Большой пятиэтажный торговый центр с товарами более чем 300 современных международных брендов, ресторанами и кинотеатром.</string>


    <string name="metro_1">Чернышевская</string>
    <string name="metro_2">Гостиный двор</string>
    <string name="metro_3">Зенит</string>

    <string name="metro_address_1">просп. Чернышевского, 20</string>
    <string name="metro_address_2">Невский просп., 35</string>
    <string name="metro_address_3">Южная дорога, 32</string>

    <string name="metro_description_1">Временно закрытая станция Петербургского метрополитена на Кировско-Выборгской линии, расположенная между станциями «Площадь Восстания» и «Площадь Ленина».</string>
    <string name="metro_description_2">Расположена на Невско-Василеостровской линии, между станциями «Василеостровская» и «Маяковская». Одна из десяти станций закрытого типа.</string>
    <string name="metro_description_3">Расположена на Невско-Василеостровской линии, между станциями «Приморская» и «Беговая» и находится на западном берегу Крестовского острова, рядом с футбольным стадионом, одна из двух станций острова.</string>


    <string name="park_1">Летний сад</string>
    <string name="park_2">Ботанический сад</string>
    <string name="park_3">Куракина дача</string>

    <string name="park_address_1">Наб. Кутузова, 2</string>
    <string name="park_address_2">ул. Профессора Попова, д.2</string>
    <string name="park_address_3">Потёмкинская улица</string>

    <string name="park_description_1">Парковый ансамбль, памятник садово-паркового искусства первой трети XVIII века в Центральном районе Санкт-Петербурга. Сад был заложен по повелению Петра I в 1704 году и первоначально был регулярным.</string>
    <string name="park_description_2">Один из старейших ботанических садов России, расположенный на Аптекарском острове в Санкт-Петербурге. Занимает территорию между Аптекарской набережной Большой Невки, набережной Карповки, Аптекарским проспектом и улицей Профессора Попова (напротив электротехнического университета «ЛЭТИ»)</string>
    <string name="park_description_3">Памятник садово-паркового искусства в центральной части Санкт-Петербурга. Располагается в квартале, ограниченном Кирочной, Потёмкинской, Шпалерной и Таврической улицами.</string>


    <string name="shop_1">8-store</string>
    <string name="shop_2">Кирочная 24</string>
    <string name="shop_3">Room Store</string>

    <string name="shop_address_1">Дворцовая наб., 20</string>
    <string name="shop_address_2">Кирочная ул., 24</string>
    <string name="shop_address_3">наб. канала Грибоедова, 26</string>

    <string name="shop_description_1">Здесь продают вещи от молодых и уже успевших зарекомендовать себя российских дизайнеров. Одежда, представленная в магазине, выпускается ограниченным тиражом, так что, приобретая здесь какую-либо вещь, можно быть точно уверенным, что вторую подобную вы вряд ли встретите на улицах города.</string>
    <string name="shop_description_2">На полках и рейлах притаилась в ожидании своих покупателей продукция Prada, Ferre, Balmain, YSL и другая эксклюзивная брендовая одежда со всей Европы.</string>
    <string name="shop_description_3">Под крышей Room Store собрались вещи класса люкс. Какая девушка не мечтает пополнить свой гардероб удивительными вещами от знаменитого Мейсона Мартина Марджелы или ярким платьем от Moschino — здесь этого добра достаточно.</string>


    <string name="fastfood_1">Pita\'s</string>
    <string name="fastfood_2">Punk Brew</string>
    <string name="fastfood_3">«Бекицер»</string>

    <string name="fastfood_address_1">ул. Гороховая, д. 32</string>
    <string name="fastfood_address_2">ул. Рубинштейна, д. 9</string>
    <string name="fastfood_address_3">ул. Рубинштейна, д. 40/11</string>

    <string name="fastfood_description_1">Здесь можно попробовать всем знакомые блюда в очень необычном исполнении. Например, шаверму подадут с тофу и брусничным соусом, фалафель — с маринованной свеклой, брынзой и цукини.</string>
    <string name="fastfood_description_2">Это не бар, не кафе и не ресторан. Это — вызов всем традиционным форматам. Воплощённая свобода в индустриальном интерьере с канализационными люками на полу и кирпичной кладкой на стенах.</string>
    <string name="fastfood_description_3">Наполненное традициями и культурой Израиля местечко под названием «Бекицер» привлекает многим: это и удачное расположение, и самобытная кухня, и подходящий для мегаполиса формат бистро.</string>

    <string name="category_1">Торговые центры</string>
    <string name="category_2">Станции метро</string>
    <string name="category_3">Парки</string>
    <string name="category_4">Магазины одежды</string>
    <string name="category_5">Фастфуд</string>

    <string name="not_found_message">Упссс, кажется ничего нет</string>
</resources>